聲討風暴警告下都去行山，然後要人救既人係道德尊者？

係香港有數萬會員既某大行山group中，會有人話聲討尋日風暴警告下行山，最後要求救既兩個男女既網友係道德尊者，我就成日唔明點解呢班友講到發生呢d事好正常，要眾多消防員面對同樣既危險去救人好理所當然咁，佢地既道理真係令人難以明白，如果聲討人既道德尊者，咁話無問題好正常既係咩呢？究竟係聲討既太有道德，還是佢地太無道德？